{"id":156,"date":"2018-12-02T19:12:20","date_gmt":"2018-12-02T19:12:20","guid":{"rendered":"http:\/\/verumcontabilidade.com.br\/?page_id=156"},"modified":"2020-08-02T22:17:07","modified_gmt":"2020-08-02T22:17:07","slug":"a-verum","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/verumcontabilidade.com.br\/a-verum\/","title":{"rendered":"A Verum"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\"  style='background-color: rgba(255,255,255,0);background-image: url(\"http:\/\/verumcontabilidade.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/bgsobreaverum_Prancheta-1.jpg\");background-position: center center;background-repeat: no-repeat;padding-top:0px;padding-right:0px;padding-bottom:0px;padding-left:10%;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;'><div class=\"fusion-builder-row fusion-row \"><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_3_4 fusion-builder-column-0 fusion-three-fourth fusion-column-first 3_4\"  style='margin-top:0px;margin-bottom:20px;width:74%; margin-right: 4%;'><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\"><style type=\"text\/css\">@media only screen and (max-width:800px) {.fusion-title.fusion-title-1{margin-top:10px!important;margin-bottom:10px!important;}}<\/style><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-sep-none fusion-title-text fusion-title-size-two\" style=\"margin-top:30px;margin-bottom:10px;\"><h2 class=\"title-heading-left\" style=\"margin:0;\"><span style=\"color: #ffffff;\">Manifesto<\/span><\/h2><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator sep-single sep-solid\" style=\"border-color:#00b34d;border-top-width:3px;margin-top:5px;margin-bottom:15px;width:100%;max-width:35%;\"><\/div><div class=\"fusion-text\"><p><span style=\"color: #ffffff;\">A VERUM CONTABILIDADE \u00e9 uma empresa focada \u00fanica e exclusivamente em resolver as obriga\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis dos clientes.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">Sabemos como o Brasil \u00e9 complexo em rela\u00e7\u00e3o aos tipos de pessoas jur\u00eddicas, enquadramentos tribut\u00e1rios e al\u00edquotas. N\u00f3s acreditamos no empreendedorismo e que os empreendedores ir\u00e3o salvar o Brasil.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\">Nossa miss\u00e3o \u00e9 fazer com que os empreendedores n\u00e3o se preocupem com a contabilidade. Que este processo seja simples e ocorra naturalmente todos os meses com um custo baixo.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">Nossa estrutura de custos na VERUM \u00e9 enxuta. Temos os certificados exigidos pela \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores (CRC), temos nosso contador respons\u00e1vel tamb\u00e9m certificado, por\u00e9m como somos uma empresa ONLINE, trabalhamos com sistemas e processos automatizados, o que nos garante maior competitividade e assertividade. Al\u00e9m disto, est\u00e1 em nossos valores empresariais o \u00f3timo atendimento ao cliente. Queremos realmente ajudar os empres\u00e1rios a serem mais competitivos. Tamb\u00e9m somos empreendedores e sabemos o que estamos falando quando falamos em redu\u00e7\u00e3o de custo com melhor atendimento. Foi este o motivo que criamos a VERUM CONTABILIDADE.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\">Por isto, focamos em micro e pequenas empresas prestadores de servi\u00e7o. Assim conseguimos manter um padr\u00e3o de atendimento com um baixo custo. Queremos fomentar o empreendedorismo e ser uma ferramenta para os empreendedores serem mais competitivos sem se preocupar com toda complexidade envolvida com os processos cont\u00e1beis.<\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\"  style='background-color: rgba(255,255,255,0);background-image: url(\"http:\/\/verumcontabilidade.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/linhas.png\");background-position: center center;background-repeat: repeat;padding-top:0px;padding-right:0px;padding-bottom:0px;padding-left:0px;'><div class=\"fusion-builder-row fusion-row \"><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_1 fusion-builder-column-1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last 1_1\"  style='margin-top:0px;margin-bottom:20px;'><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\"><style type=\"text\/css\">@media only screen and (max-width:800px) {.fusion-title.fusion-title-2{margin-top:10px!important;margin-bottom:10px!important;}}<\/style><div class=\"fusion-title title fusion-title-2 fusion-sep-none fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\" style=\"margin-top:25px;margin-bottom:25px;\"><h2 class=\"title-heading-center\" style=\"margin:0;\">A Verum Contabilidade<\/h2><\/div><div class=\"fusion-text\"><p style=\"text-align: center;\">A Verum Contabilidade surgiu da necessidade das empresas de enxugarem os seus custos. Os fundadores viveram na pele a crise de 2015\/2016 e conseguiram prosperar mesmo diante da tempestade destes anos. No in\u00edcio de 2017, surge a ideia de uma contabilidade que se alia \u00e0 tecnologia para automatizar e melhorar os processos cont\u00e1beis, nascia a Verum Contabilidade.<\/p>\n<\/div><style type=\"text\/css\">@media only screen and (max-width:800px) {.fusion-title.fusion-title-3{margin-top:10px!important;margin-bottom:10px!important;}}<\/style><div class=\"fusion-title title fusion-title-3 fusion-sep-none fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\" style=\"margin-top:25px;margin-bottom:25px;\"><h2 class=\"title-heading-center\" style=\"margin:0;\"><p style=\"text-align: center;\">Os s\u00f3cios<\/p><\/h2><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_3 fusion-builder-column-2 fusion-one-third fusion-column-first 1_3\"  style='margin-top:0px;margin-bottom:20px;width:33.33%;width:calc(33.33% - ( ( 4% ) * 0.3333 ) );margin-right: 4%;'><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span style=\"width:100%;max-width:150px;\" class=\"fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/verumcontabilidade.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/pedro.png\" width=\"185\" height=\"184\" alt=\"\" title=\"pedro\" class=\"img-responsive wp-image-184\"\/><\/span><\/div><style type=\"text\/css\">@media only screen and (max-width:800px) {.fusion-title.fusion-title-4{margin-top:10px!important;margin-bottom:10px!important;}}<\/style><div class=\"fusion-title title fusion-title-4 fusion-sep-none fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\" style=\"margin-top:15px;margin-bottom:15px;\"><h2 class=\"title-heading-center\" style=\"margin:0;\">Pedro Dias<\/h2><\/div><div class=\"fusion-text\"><p style=\"text-align: center;\">Um dos principais contadores da Verum, Pedro \u00e9 contador desde 1984 (CRC 056055\/O-3) e fundador da Verum.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_3 fusion-builder-column-3 fusion-one-third fusion-column-last 1_3\"  style='margin-top:0px;margin-bottom:20px;width:33.33%;width:calc(33.33% - ( ( 4% ) * 0.3333 ) );'><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span style=\"width:100%;max-width:150px;\" class=\"fusion-imageframe imageframe-none imageframe-2 hover-type-none\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/verumcontabilidade.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Alexandre.png\" width=\"185\" height=\"185\" alt=\"\" title=\"Alexandre\" class=\"img-responsive wp-image-361\"\/><\/span><\/div><style type=\"text\/css\">@media only screen and (max-width:800px) {.fusion-title.fusion-title-5{margin-top:10px!important;margin-bottom:10px!important;}}<\/style><div class=\"fusion-title title fusion-title-5 fusion-sep-none fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\" style=\"margin-top:15px;margin-bottom:15px;\"><h2 class=\"title-heading-center\" style=\"margin:0;\">Alexandre Sartori<\/h2><\/div><div class=\"fusion-text\"><p style=\"text-align: center;\">Alexandre J. M. Sartori, formado em contabilidade desde 2001, atua tamb\u00e9m na \u00e1rea de consultoria administrativa\/financeira desde 2009. Com 25 anos de experi\u00eancia na \u00e1rea cont\u00e1bil\/administrativa.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\"  style='background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: center center;background-repeat: no-repeat;padding-top:0px;padding-right:0px;padding-bottom:0px;padding-left:0px;'><div class=\"fusion-builder-row fusion-row \"><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_1 fusion-builder-column-4 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last 1_1\"  style='margin-top:0px;margin-bottom:20px;'><div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\"><div class=\"fusion-modal modal fade modal-1 abrir\" tabindex=\"-1\" role=\"dialog\" aria-labelledby=\"modal-heading-1\" aria-hidden=\"true\"><style type=\"text\/css\">.modal-1 .modal-header, .modal-1 .modal-footer{border-color:#e2e2e2;}<\/style><div class=\"modal-dialog modal-sm\"><div class=\"modal-content fusion-modal-content\" style=\"background-color:#ffffff\"><div class=\"modal-header\"><button class=\"close\" type=\"button\" data-dismiss=\"modal\" aria-hidden=\"true\">&times;<\/button><h3 class=\"modal-title\" id=\"modal-heading-1\" data-dismiss=\"modal\" aria-hidden=\"true\">Abrir\/Migrar Empresa<\/h3><\/div><div class=\"modal-body fusion-clearfix\">\n<p><center><div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f67-o1\" lang=\"pt-BR\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\" aria-live=\"polite\"><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/156#wpcf7-f67-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form\" novalidate=\"novalidate\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"67\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.1.9\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"pt_BR\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f67-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<\/div>\n<p><label> Seu nome<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-name\"><input type=\"text\" name=\"your-name\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Fulano da Silva\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Seu e-mail<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-email\"><input type=\"email\" name=\"your-email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"fulano@email.com\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Abrir ou migrar empresa?<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap menu-abrirmigrar\"><select name=\"menu-abrirmigrar\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-select wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\"><option value=\"\">---<\/option><option value=\"Quero abrir minha empresa\">Quero abrir minha empresa<\/option><option value=\"Quero migrar minha empresa\">Quero migrar minha empresa<\/option><\/select><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Seu celular<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-fone\"><input type=\"text\" name=\"your-fone\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"51 99000.0000\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Cidade\/UF<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-cidade\"><input type=\"text\" name=\"your-cidade\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Porto Alegre\/RS\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> CNPJ (se tiver)<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-cnpj\"><input type=\"text\" name=\"your-cnpj\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"00.000.000\/0000-00\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Descreva a sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap textarea-descricao\"><textarea name=\"textarea-descricao\" cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Exemplo: Empresa de servi\u00e7os na \u00e1rea de desenvolvimento de software com tr\u00eas s\u00f3cios\"><\/textarea><\/span><br \/>\n    <\/label><\/p>\n<p><input type=\"submit\" value=\"Enviar\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit\" \/><\/p>\n<div class=\"fusion-alert alert custom alert-custom fusion-alert-center wpcf7-response-output wpcf7-display-none alert-dismissable\" style=\"border-width:1px;\"><button type=\"button\" class=\"close toggle-alert\" data-dismiss=\"alert\" aria-hidden=\"true\">&times;<\/button><div class=\"fusion-alert-content-wrapper\"><span class=\"fusion-alert-content\"><\/span><\/div><\/div><\/form><\/div><\/center><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"100-width.php","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/verumcontabilidade.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/156"}],"collection":[{"href":"https:\/\/verumcontabilidade.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/verumcontabilidade.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verumcontabilidade.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/verumcontabilidade.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=156"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/verumcontabilidade.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/156\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":362,"href":"https:\/\/verumcontabilidade.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/156\/revisions\/362"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/verumcontabilidade.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=156"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}